【第卅柒期牆紙】 軍政府

疫情的熱度稍稍過去，抗爭的節奏卷土重來，但敵人從未放鬆，內委會的爭議、即將二讀的國歌法，都把香港繼續捲往漩渦更深處。

社會上不同層面都充斥著惡，警方的醜聞層出不窮、懲教酷刑亦積日已深，議會暴力的本質示於人前。那座被火燒的鐵皮屋子的火勢愈是猛烈了，有些人早已清醒過來，盼那些依然沉睡的得以驚醒，看看社會的搖搖欲墜。面對撕破臉皮的獸，以往的舊慣，也許應作出改變。
———————————————
目錄
1. 內委會爭議：我們是如何理解「議會」？
2. 認罪無罪
3. 比路西法更惡——懲教酷刑
4. 廢校「詐」彈案
5. 陶輝檔案
6. 【立會候選人入】初選之後怎樣？
7. 建制 ｜獻世
8. Rule Die Twice
9. 原罪民
10. Why We Must Stop Indulging in the Pure Idea of Independence
———————————————
點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou

#37期 #37th

推～新一期

大大力推

幫你推一推

瞓前一推～

推

牆紙又來了

Push

設計越嚟越靚

個琼子想點

幫推

TG :
臉書：
IG:
一手誌:

第卅肆期
第卅伍期
第卅陸期

PUSH!!

up

我又推~

Pish